美股認真討論區 MCCLXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

準備好未

有冇時光機
我要返上星期二呢個時間 清倉

熊市準備

TSM都守唔住

CHING CHONG AR

未見過全部停牌？ 今晚試比你睇下

垃期睇12700彈
低過12500就

tsm 都怒插
清倉算

痴撚線
watchlist 入面最少-6%
-10%以上都係幾隻 on99

熊了

清倉機會

而家VIX先26 今日開市救生門開記得走

走牙

決定改變心態
辛苦賺返嚟嘅return就係為咗對沖呢一刻嘅跌幅
爽呀 哈哈哈哈哈哈

點解要捅多刀
Et Tu, Mami?

唔怪得個倉倒水

車車

滅世棍啊 走啊

joe biden你快撚啲死啦屌你老母

垃圾IG
想走都走唔到

係咪要清倉
認真發生咩事
係溶斷節奏播

Tre bien

tsla穿600就加

做乜撚嘢呀

想賣張2023年CALL 回下血

Nndm被血洗

Sofi硬食

考牌時間

明明全倉tsla同SQ
咩事搞到全倉BTC咁

嘩屌拿聲今次咩事啊，股災is coming

那是一個注定要用黑色筆填寫的日子

今晚sofi會唔會又死serv呢

有無西徒表演屌西

豬死了

認真 到左底啦
要清一定唔會依家panic sell
我入貨 咪做傻散 盤前拋少少貨呃貨姐

準備又bull trap

穿600直接買call

1 week

佢今晚準時開到市就已經要偷笑

好撚驚

呢個都唔股災 好難幻想股災嗰陣點

就穿升軌

如果似3月 起碼跌20%

正式宣佈Sofi今晚會溶斷

無底

會唔會跌得過份左d

呢兩隻都係btc呀

大家還好嗎

屌first trade 盤前9點

sh

咁撚易3月咩

喜氣洋洋

要清就琴日清。琴日唔清就SH

sqqq 平均一下先

青蒼派

屌你老母arkk都跌破135係咪on9

三次不認西

大家豬幾多
睇番原來我豬3%已經好少
好彩hol同nndm都無

乜仲有人未清倉

唔覺盤中會龍

盤前已經冇撚咗20k鎂

Tsm 都要收皮

你老木fed 印錢未

人地盤生意買少少btc啫
個個當曬佢地全職掘礦咁

Nndm跌16%。。。
上星期個個PRNT

開市仲龍?

真係乜撚都跌

一啲都唔bien
mal, tres mal

耶倫條臭雞

TSLA真係650

還好

我琴日收市前+多咗兩張put

仆街上星期個個講

sft

小西ikea 插到咁

屌你廢燈加乜柒稅on99

650算好
我諗仲有得落

好想買野
但理性同我講未得住

睇返3 月

最細既 tsm 拉跌哂

3.41 -20%

Hold the line

由五點開始已經跪咗係嗰mon前面到依家

IFC有位嗎

正股驚西

跌呀
盤前頂到未？

Je me sens mal

今次好恐怖wo

青蒼派笑到最後

無著底褲呀屌

BTC溶斷
大把fund要斬倉
要入都等btc stabilize

u穿撚埋110

真係 uncertainty 派贏

尋日清晒ARKK 同TSLA

8蚊見都似

我知 但係真係經歷嗰吓應該會好癲

arkk133貨仔 就到岸

nq己到升軌底
12950

醒目仔..

5蚊高J

Short jor btc eth

做淡快過開call

Still alive
Hold the fucking line

睇來今晚隨時-20%

做左盤前師清哂倉止賺
等比人笑傻左
見到麵神就忍唔住

好彩星期一走晒d amd
但避倒一隻避唔倒其他
股joy了

800 股 5 蚊屌 琴日冇狠心清

全倉紅

好彩琴日清倉入面有肉丸

其實跌乜鳩

sft tsla

stne睇黎一陣都要係見紅

小西出黎定軍心喇
納dee今年又閪跌喇

止賺還好啦
臭雞w我都想止
不過唔啱價

拜登=黑氣石

教主清蒼單聲
睇你頭

做今日個day low 一定會低過琴日
美股多年習慣

契媽愛股全部比人洗倉.....

好癲

就係港股豬撚咗先覺得唔對路

轉勢先入返

Btc叫做跌停咗

咩都唔驚 麵神開到聲 我都即刻清倉
都係唔見今個月profit

goog巴入貨通知聲

針住來打

你以為

btc咁玩真係引發金融風暴

睇黎今晚可以開始蝕本金

原本唔想清tsm

我一懺悔唔做淡唔hedge就即刻被懲罰

銀行戶口清左蒼

牛皮熊 (熊皮牛) : 穿哂50 days la, 可以諗下博反彈

今年

好耐無見好巴

佢係咪淨係出現係TG?

TSLA好多人撈底

tsla tsla tsla

都係等變傻仔
等返萬豪係升

你應該都穿左？

尋日5萬5嗰陣我地都以為停咗

唉 靈車盤前都未必守到600

想入d tsla/soxx leaps call

$600先考慮

Tsla 650夠硬

soxx strong > qqq

跌埋，得 jnj 綠緊

想太多美國佬一開就彈

抄契媽功課引發股災

慢慢同你sh

黑洞底

暈暈地，幫我call白車

本身2% arkk futu 食巨棍即刻跌到7%

Profit蒸發之不動如山

琴晚彈都唔彈下

廢老股都要跌5% 清埋佢都合理

無曬profit

P巴

TSM都紅撚晒

就快追到9月棍

仲諗住650入 依家救倉先

P ba

sft一野彈左6%

細價股係呢啲情況更易波動

要少注 飛刀唔易接

strong hold

玩完喇
L巴可以返黎定軍心喇

嘩屌JPM CARR紅撚埋

升返，無事了

wont

班柒頭鬼佬一訓醒 一齊penis sell

耶倫正臭閪

係咪死貓彈

睇下個閪市跌得幾耐 好彩有PUT護屎忽

仲有果40% 都係等多幾日 望下

果60%等40%救

八成倉等緊正月十五入TSLA

penny stock血洗wo
入watchlist既5蚊樓下全部插10~40%

今日盤前呢棍真係幾大

廢老股都跌

唔會入貨住 vs 收埋自己食?

amd

1野就打穿你喇
880落黎邊有位硬過

今晚有冇人打機, 想join l4d2團

test 20, 50, 200 days SMA

美股future一定玩2 days

特價時段完結

其實好地地點會變到上三月咁呀，你諗下上年三月全世界癡曬線而而家成個世界局勢根本就好穩定

goog大概覺得咩位先係底

650都黎la

drop to zero 囉
未驚過

小西股都搞唔掂，咁既市一插，隻股彈唔翻都大獲

最後上車機會

我知錯喇印度神童以後唔笑鳩你
最多改信印度教以後唔食牛肉好未

豬左好多profit

屌今晚又豬

tsla 650 血肉長城

最大鑊係琴晚 最後2個鐘個棍 搞到全日Dl 今日冇得救

旭巴

多數無好結果

船長

今日難啲了
穿左3854

又話跌市果陣不動如山

算收lower low?
今朝一開app都覺得唔係路

pennis sell

Spac 醫藥都清埋
寧願比人笑

今日唔回聽日都會回 但唔會簡今晚開倉 短期內仲有得跌

小西好多small cap
收水點都插啦

係撚3月咩
少少跌都咁penis3月你早就跳左樓

無野啦彈翻上去啦

屌你美股版麵麵

見到你我就知咩事了
求下你放過我啦

經驗話我知TSLA會落$3xx

Cls tesla搶緊貨咁快回調完

細細注咪玩吓囉

入tqqq 啦喂 反彈既號角已經響起左啦！！！！！

頂你

入tqqq 啦喂 反彈既號角已經響起左啦！！！！！

通常面神講野過兩日就會轉勢

今晚都跌穿啦

隔離門派，飛刀派
入錢黨弟子黎

用孖展買股既睇路

NQ最新目標價 15700

shit, 落唔到盤

8字頭開始5股5股咁入 豬𠹌死禾

開市走貨等佢落地獄

太陽能係咪死晒

點解唔著褲
put幾張tqqq都好呀

三點先係戲肉

人踩人

今晚要3倍印錢 大奇蹟日

Jump死人

今晚一棍回15%聽日再升過好唔好

今晚仲要滅龍大將軍出黎講野

死廢老

滿江紅

127 tsm好吸引

100% sh

熔斷吧

今晚開始落孖

得17%倉都少少驚

10:00 USD CB Consumer Confidence (Feb)
10:00 USD Fed Chair Powell Testifies
唔落邊有得逼宮

有冇熔斷gif

耶倫食屎啦

V返少少>人踩人>再繼續棍落
好撚恐怖呀

VXMAIN而家先26 無人恐慌喎

好想睇

唔好穿13000呀今晚

如無力挽回要懂得放手

打算入咩

入錢黨條撚準備

D SP 要硬食啦

正臭閪黎

AAPL SOXX豬到仆街

其實諗深一層 巿場係理性嘅
如果真係會跌 當初點會升

11點 1點 3點 都會有神秘力量

驚咩
驚升番晒?

🍆

那就先到萬三吧.jpg

唔想向上溝了

Bb又出血

唔升點跌

姐係有排跌

一齊喊吓姐

推po快到

今晚有冇機會轉燈

唔跌點升

清曬 cut曬孖展果part

幾時跌返落十年前價位

平時都係跌2-3k姐，今日盤前已經-10
點頂呀

我成碼啱左一半

屌你老母跌撚到

美股post有愛

早知早d學對沖

你跌我咪唔升囉！

db巴 long time no see

econ就係啫 in reality 好多人yolo㗎嘛

好簡單
返工咪對沖到

1987翻版

不過連帶後果係學生股神死哂

納指就跌到通道底，加貨好機會？

有
三月尾大奇蹟日

落左260了

次次穿曬先升wor
今日都係掂下

今朝個假象

制係自己禁
我係C. RON

上水了

如果gmb開始玩既少年股神 呢一個月應該學到好多野

tsla 係一拆幾話?

今次穿完咪升
邊個panic sell邊個係傻閪

嗰倉不如試下轉燈

你唔跌我咪升囉！

有段距離wor

鳩估：低開，鳩彈一陣，4:30勁多賣盤day low收

5

出面好多投降post

好矛盾，又唔想佢升返晒但佢又跌得好誇下 ，誇到得十幾%倉都覺得少少傷

證明差唔多了

萬2底而家可以入少少貨先, 10%

想問下新手投降未

睇10Y la
One and Only Factor

學完冇得用返

經此一役 仲有邊個問話廢老股

4.32 USD −0.020 (0.46%)
Closed: 23 Feb, 5:50 am GMT-5 · Disclaimer
Pre-market 3.50 −0.82 (18.98%)

好彩清曬細股 但之前又手多多入左野

不過仲有一半cash係到

Ikea 盤前都係pussy黎

SQQQ收市見20蚊ok？

angus唔好搞啦angus

屌我等650入tsla
家陣又上番去入定唔入呀屌

你升我咪唔跌囉！

U係咪俾人清緊盤 日跌夜跌

今期grant loan輸曬
仲有下一期

加ratio...

睇到想嘔

Goog巴：Contango

你老尾今晚入NRGU有無人跟！

Pltr trap晒

... bearish view

今日廢老你都走唔甩 空軍點會放過你

自己計吓條數，股災但企業基本面有無變？
一日唔破產繼續盈利，ceo都未棄船，你點解要走？
有大股票呢年有增長實業支持，會唔會落返去pre qe先？

問下公司有冇OT賺先

grad 左失業仲有8萬蚊

跌成咁會唔會唔夠hedge

唔等多陣先？

用9萬蚊就洗左20% 莊家好撚勁

穿左就唔係咁講

有貨都未驚過

呢度多trader
好似係

今日撈得未

嗰啲話辭職炒股嘅 宜家係咪有返動力返工喇

今月premium 超高
今月premium 超高
今月premium 超高
重要事重覆n次

有錢未買

咁睇仲有1星期今次棍棍都咁大

今日入聽日放可以既 大把人見到跌到咁
一見有求生門就會狗衝入去整跌個市

講到ME無咁

今朝先話del app
依家又裝返
不過其實股票加bitcoin只係佔左唔夠30%
諗落輸哂好似都接受到
更何況可能年尾會升返呢

利申：自我安慰中

好痛呀 cfu

moon -7%

all in sqqq?

連登班cdrom恐慌指數起碼90
個撚個衝入黎講勁大量新名

入tqqq 啦喂 反彈既號角已經響起左啦！！！！！

#364 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

為咗嗰0.07%
成邨人落地獄
何必呢～何必呢～

今日邊隻聲，邊隻就係鬼

利申： 盤前-8%

比啲信心啦

what if 跌凸...
(i.e. 50 days SMA...)

盤前輸緊6千 7成倉

琴晚應該all in sqqq

ARKK -6%

班莊沽ticker+VIX?
佢咁玩法 賣call/put都賺少左錢

入定錢600開始接飛刀

數字定軍心

巴打呢幾個星期你路提10year yield. 醒目既已經超前步處

如果個個都咁諗 三月就唔會股災喇

-13% 快撚d同我v返上去呀

世界末日講依d

真係開左倉
今次玩完 邊個入貨死邊個
正式開始熊市陰跌

笑左

屌女short埋btc

盤前已經-8%連續兩日加埋-10幾%了

人為抄作呢？

再del

玩撚完

數字巴跌到咩位會考慮加倉？橫盤一段時間？

今晚擺到明要屠殺班只想靠細價股發達既少年股神少年股神咁鐘意allin 1~3$就洗走哂你地

睇返上年股災，平均半年多d就返到家鄉
好似sh都唔會冇哂身家呀

利申：繼續自我安慰

-2.47%跑贏納dee

以為佢9up
貼撚左倉
老母麵

入錢

麻煩不推文thanks

石仔冇事嘛

啱啱一開買咗少少sqqq
all in

媽咪麵真係開倉

屌無得唔清倉了 留返tsla唔走算

琴晚soxl 上返616跳左船
半倉ikea 痛到傻

數字巴一樣睇法
就算清都唔係依家清

菁蒼派搶貨未

倉好多細價股但唔會放

要借了

佢唔係唔玩美股既咩

Tesla跌到底可以all in了 指數跌多幾多都唔關佢事

半倉咁高風險既野

記得上年入完正股，即刻瀨屎式暴跌
今年入完正股，又連跌，覺得自己只適合2800

10半會裝番

8點都未到靈車就v緊 真係唔撚驚

嗯...逼我買SQQQ

諗緊放TSLA黎撈SOXL好
定係對沖入錢撈好

VX 3-7m, VIXM
上星期已經到回調級有凸

依家係契媽堆small cap 奶野

有無人知short put接貨係咪一定要cash?

aal ual ccl oxy都跌
啲錢去哂邊

真係垃圾股黎 等7蚊

龍軍死剩幾多人？

咁係幾時清

get錯左
張圖即係hold緊？

我老友成日玩DC
就黎剪爛佢jer jer架啦我

入錢啦

舊經？

我講左

tsla 係 650

有無人入左

而家V同送錢叫你開市沽有咩分別

正，d cash 終於有用，睇定d先，轉職做撈底師

FT冇得入

佢開乜

跌得最勁差唔多全部細價股邊個叫你地下下想發達allin落去

1031再del

ikea得返3個幾

乜鳩都跌

今晚攰攰地早啲訓算
還掂都入左肉

賭場股

我諗大把人信小西真係信到呢個地步
抄功課唔抄埋小西倉位

前兩日覺得你睇咁淡
依家覺得你睇咁龍

咁我專心對沖先

原來cciv跌到咁

上年贏果d依幾日輸返晒

咁誇張

跌之前清
清唔到就坐下del app

邊撚個仆街燈ikea 燈到3.幾啦

$6/7既手足安好嗎？

哇
做咩股災
但係琴日先減左磅d末日SQQQ CALL
蝕呀今舖

ADBE 460又可以loop上490-500

4:59又裝過

驚唔驚引牛

迷基

早知價投

轉身快過牙朗

盤前清咁激動 陣間fed出黎講野 睇下點先

想清晒堆仲有PROFIT既股

輪椅就轉燈

當530再次落返530

我同你隻輪椅係唔係同一隻

賣身？

收皮啦 我上星期 3-4 已經話 tsla 要睇 650-700 range
無人信

加息

但small cap例外

800蚊入Tesla既朋友，你還好嗎？

第一注

三月個基本面變好撚多wo

至少航空已經變差 電商又變好

今晚再加倉溝，我唔信日日跌

如果輕倉
今日唔入第一注
唔好叫自己龍軍

本身有幾張 但想開多幾張
繼續跌就執多d貨但cash唔夠 淨係夠以家個幾張接貨用
想知可唔可以自動開孖接貨

Plug

冇止賺

西sir個倉散到咁多隻
抄都係拎幾%倉抄算

低風險執石之選NVDA ADBE AMZN

迪士尼見唔返果日同你傾既160
而家入唔入好
好飲恨

佢目標係為咗執餐M記

真 ma60都爆廠既
抵輸

咁差唔多了 班友咁鐘意玩細股 呢獲殺得好金

係咪跌埋今日完喇
晏巴 我好痛呀

痴線個市咩事

入tesla未屌女

投降喇
唔玩喇

以為隻隻都係GME

SE做乜撚野

broker 夠 margin 咪 margin
唔夠咪強平...

你唸住坐定走？

高位3成 差唔多啦

跌啊 屌你個閪

一天一天的我在期待發達 一轉眼 卻已進入浩園

跌得4%算啦

唔啦 唔吸引

買完等starlink上市又要放

咩料？

BNGO痴撚咗線啦

美股同基佬一樣咁25

耶倫見你班友抄bitcoin 炒得咁開心
即刻表演閂printer

開市準時千升大奇跡日信念

仲有SQ TDOC

雙底先入是常識吧 出lower low你咪玩完

嘩aapl逆市

低風險 but zero return

承你貴言！

清咗倉先來升 冇冇咁黑仔

出面應該好多人玩細價股 + 孖爆
哭喪咁款

小西好似話明IKEA都大風險

SQ依家跌 財報後升
完美劇本

孖展會蝕息

有無人發覺近一個禮拜啲ig 牛牛股神靜過圖書館

佢話預左擺幾年

好彩熄咗孖 啲股十八年後又係一條好漢
閂app

yes, tmr 50 days defense day 2

想撈

斬咗隻ikea算 好彩買得100股

陣間睇下作唔作到成首

等緊開市再睇,寧願賺少d都唔左右互巴

豬幾多呀你

唉 feel 到又要輸20k

JPOW 求你出招

岩先唔係好串嫁咩 升咩呀

本身都食緊生命麵包，聽日要出去執2手飯食

今晚分分鐘蝕到一月PROFIT o個浸

兩隻都財報

我都唔知

預咗SH十年契媽 TSM見到跌成咁都要叫下春

其實西sir概念股不嬲都風險唔細
最重心既VERI都大波動

連你都放棄X戰士

POST AGAIN

期權Short Short 地 - 點擊此與Margin 開激情對話

下邊有少量關期權事, 分享吓,
希望下次回調, 大家唔洗爆倉

股市连创新高，如何对冲回调风险？
作者：伦敦交易员
链接：

为了更好地感受2000年初的泡沫情绪，我们重温一下时任知名对冲基金经理、现任CNBC知名股评人Jim Cramer的一段演讲：
“你想要赢家吗？你想让我透露我的基金今天买了什么，试图在明天、后天和大后天赚钱？你想要知道我的十大持仓股票，看看谁能在新世界成功？我现在就把他们给你，就是这些:
24Solutions、Ariba、DigitalIsland、Exodus、、Inktomi、Mercury Interactive、Sonera、VeriSign、Veritas Software
今天早上，当我发表演讲时，我们正在买入他们中的每一支股票。我们每天都会买入它们，特别是在它们下跌时，虽然这非常罕见。我们将继续这样做，直到这段时间结束，而且远远没有结束。
人们才刚刚在华尔街了解到这些故事，他们学得越多，就越热爱和拥有！这些公司中大多数甚至都没有盈利，因此接下来几个季度里，我们不必受到这种方法约束。
我们如何在数不胜数的股票中挑选出10支最好的股票？方法很简单，它们都做着同样的事情：让网络变得更快、更便宜、更好、更容易随时随地访问。它们可以让你在世界任何地方安全地上网。它们让网络经济成为最重要的经济载体。
我们试图拥有上面这些股票中的每一只。如果我能选择，我在2000年都不会再持有除此以外的任何其他股票了。因为上面这些股票是目前唯一值得拥有的，无论顺境还是逆境，它们都是唯一持续走高的公司。”

这个演讲发表在什么时候？2000年2月29日，就在他大声疾呼"不惜一切代价买入科技股"后不到一个月，纳斯达克指数见顶了，并在接下来2年时间里跌去75%

===

很多人说，这次不一样，2021年的科技革命远胜于2000年，Cathie Wood 和 Elon Musk是真正能改变世界的天才人物。
年轻人，你以为我看不懂Cathie Wood？(注: 作者的确是华尔街的老前辈) 她只是2000年Munder Net Net Fund创始人Paul Cook的翻版，你们或许都没听过Munder Net Net Fund，它早已灰飞烟灭。
但是，在2000年股市泡沫如日中天时，Munder Net Net Fund和今天的ARK一样，是当时投资圈的神话。
2000年3月24日，在成立不到两年基金净值上涨275%以后，Munder Net Net Fund宣布不再接受任何新投资者追加资金。
但就在这一天，纳斯达克指数见顶了。此后不到一年时间，Munder Net Net Fund的净值跌回了原形

Munder Net Net Fund的崛起与今天的ARKK有区别吗？
过去一年ARKK上涨了281%，因为ARK吸引了太多资金而且简单地投资于相同的股票，导致它们进一步上涨，从而吸引更多资金，形成不断加强的正向循环

===

我写那么多，不是要告诉大家股市马上见顶了。
ARK基金和电动汽车股票是否还能创新高？完全有可能。
但是我想告诉大家，现在的泡沫环境正在酝酿巨大的风险，抛物线式的上涨绝不会以横盘的方式终结。
泡沫板块的回调是否会拖累整个市场？
谁都说不准，但它注定会出现大幅下滑。

===

受限于篇幅，这里就不再详细展开其他交易了。
这里就给大家两句忠告：
牛市的后半段，往往涨幅最大，但套人也最多。
牛市正嗨时，不要问老股民，他会耽误你赚钱。

1月 100k即刻冇左1/3

呢幾個月ADBE一個月波幅都有10%左右
身手好既話應該都執到4-5%

你明明淡友黎

我142呀契媽

無野啦無野啦 升返曬啦

屍橫遍野

12點再睇撈唔撈啦

你唔入邊有燃料

旭巴我愛你

啱啱盤前先清倉

升返了

nvda又去番530個range?

劇本：
開市買上去
盤中殺返落去
之後V

豬死了清走左啲算

del app大法

姨 好似無人提過寶寶號

CCL 係咪又沉

"0" bearish position
30% bearish position
now

求下你放過我地

當係你個倉到蝕埋算喇 嚇親老人家呀陣間

入錢 撈

做善事
又體驗神跡
但小心佢玩個股

我都愛你

v緊

壽終正寢

成日都覺得只要舊經閪冧
其他股就會升返

從不做孖唔怕大跌市

我133契媽 望住由144跌落134真心嚇親

一陣放小小靈車 放番係其他野道

你嘅下場會同bb一樣

今晚蝕了

而家V應該我講野就跌

Feel到今日會負over 10%

比你GEL完就沉咗

教主加倉未

Nqmain落返去12500係個靚回調

一又fed講野

話說好多人聽過廢老別人恐懼啦
但係其實成段野有上句

我想講fed講野
但打左我講野
屌

豬死了
TD個盤前幾時開

我信左

幾時棍落12000

靈車係咪假升

我第一大倉

fed是咪8點講野

豬到

Delete "LIHKG" apps

仲有無X戰士既船員係到

琴日滿左倉啦屌
岩岩過左銀行最後1500入ft
今日到戶全部all in 屌佢老母

Close the position?

put index ?
bubble 股 點hedge ar

全倉 SH 生命值硬接

我唔玩喇

終於搵到跌既原因喇

tsla好撚痛喎

屌你老母

唔俾轉返真錢已經玩完

嘩， 跌撚到
碌棍黑人咁大碌

滿倉 未入錢

去WSB出DD hedge

10點啊？

"Fund 佬底唔會輸"

9月棍勁d定而家勁

係當俾家用

痛都做唔到咩架啦
sh好過

20%倉轉sqqq

一掂650彈得快過火箭

依家梗係short 埋一份

9 月 gamma reversal 勁D
今次大把機會比大家走

點解指數幅圖同btc一樣

咩叫人為炒作?
造假eh瑞車個d根本就唔應該買
但你話消息面, 其實係合理,
唔係要個financial/ investor relation dept嚟做咩

你話bb個d慘中wsb鐵拳
個d如果我盡努力查過覺得係好生意我就會接手

靈車嚟講9月

Sp？

我細倉141arkk你會唔會好過啲

受過傷，先知道要堅強

狼來了，最後無人信隻狼真係到

我決定小d上黎繼續SH算
反正d錢離岸都無諗住調番黎

如果唔睇納dee 其他指數真係好似9月咁妹住落去

三月係有企業破產風險
但tech cap多cash真係未驚過

棄嬰

8.6好吸引
可惜我滿倉了

早已千瘡百孔

我都好痛

成個月 profit 無曬

唔係今日 就聽日

UVXY 10蚊都返唔到去

Arturo Di Modica, Sculptor of the ‘Charging Bull’, Dies at 80
凶兆

點為之gamma reversal
即係跌得快同深好多？

其實咁樣仲驚仲難捉

好彩清 uvxy call唔洗輸兩邊

向下SS

係咪喺時候入肉丸

上次跟你避到一次，依次仲勁避唔過

SQQQ上15

interesting paper u can read

call左但應該開市前放

咁樣即係點

盤前-10%

好彩轉咗uvxy call做sqqq

想接飛刀

波賺就呢到仆直

我10股唔大倉 但見到2星期前159依家跌返到成本價嚇到想走

same plan好接咩未

納Dee會唔會跌1000

學西蛇話齌, 依家接咪即係坦克車面前執錢
回頭轉勢咪分注加貨 依家nq ath落嚟6%
頂盡咪跌多7-10%好未, 你都捱左一半啦
之後升返咪又係爭住入貨, 你望吓11月3日個個禮拜
陰跌兩個月仲好, 我對沖入錢等位加倉

個人判斷同上次9月一樣: 跌10% - 15%已經俾到好盡
2008 次按資金鏈斷裂-60$
2018加息指數mdd 20%
2020武肺mdd 40%

vix完全唔識升，代表市場完全唔恐慌

Fed子幾點講野

btc仲跌緊

八點 如果到時講加息就型

V 返左d 啦
澳巴覺得準備回完？

跌市最好就瞓覺

有無建議
打算入SE TDOC TSLA TSM

升返啲 冇事啦

veri被人屌到落33

上得連登多 恐慌指數係咁升
開ib睇倉位 仲有20%先入肉

SH

西蛇幾時上黎定軍心

瞓撚左7日喇

決定襯呢個機會清倉脫離支牛 有無師兄俾意見轉邊間好

今次睇到 唔避 減leverage 就算
點知佢甘咁多

有冇人想接SOXL飛刀

下波馬輸到仆街

呢條打靶仔好中意加息
真係有機

好多野想入，全線大特價

可否跌到開市俾我開返幾張short put先

科技股+small cap爆破姐
vix睇sp500

睇下成分股啲圖先

跌7%變跌6%都無分別

u know GME gamma squeeze ?
原本positive gamma, 3 sept 2020 轉negative gamma

香港時間?

IB 我都係上星期清咗支牛倉入IB
開户入錢同一日搞得掂

得返3成cash 隻隻都紅到仆街
年都過完啦 仲紅乜鳩野

ft啦岩岩開還可以
但t+0好似要開孖展戶口

有班友見跌就溝 見紅就買 為溝而溝多多錢都唔夠溝
琴日裂口低開破前頂 收day low 又破哂線 推土機面前汁石仔 汁唔到就變壓力位 蟹貨區

有十萬鎂首選ib

諗住SH唔驚，跌幾日咪升返，點知咁痛
不過比起其他巴打我算冇咁痛

契媽k-8變-5

一樣

但做淡友易做D
今次慢慢落, 日日彈, 做淡唔好做

其實投資真係需要冷靜
一圍爐就情緒倍化
睇連登仲恐懼過睇個倉

一定係ft
又快又離岸

呢度個個都鳩up

Sq琴晚er左？

上年就係做uncertain派青蒼派無乜點賺
今年坐定定

唔想比人笑坐唔穩轉頭升番曬 SH >>> 日日跌回都唔回

不安ching chong >>> 全線大反彈

走呀

主要係好多人叫春啫
叫埋一份就無事

今晚

睇淡唔做淡

d 19 btc幾時落返10k想買display card

ft係唔係要開埋孖展戶口先t+0到

我得10%

我都想換

Thanks bro

我覺得都跌突左
但係指數仲未企穩唔會揀依家呢刻入

bb正式穿9蚊

難除非佢話要控制通脹

CAPA絲睇得咁準都哭喪?

agger

酒牙

正股sh驚西

唔叫d人走貨點升

3090仲好炒過美股

Veri係咪痴撚咗線

穿10蚊，sor9

鮑sir 依加話加息都係玩鳩自己 市又救唔到 息又加左

FED子咁早起身

22蚊有小量

我有張好新嘅strix 有冇人要

會唔會一秒溶斷

落到10蚊

依度個個叫，但冇乜人真係會清倉

我入黎就係為左睇goog巴po既tweet

小西唔上水定軍心
啲老散又心慌慌咁

睇圖
U其實呢幾日都有想開車嘅績象
但次次都俾個市強行㩒返落去

爆倉會點
唔係晒比番錢你?

岩呀 原身唔想清 都好似頂唔順 開始panic

想睇

香港時間？

咁既環境，撚有人理嬰靈咩

我14蚊貨仔尋日都頂唔順 斬剩1/4
profit都係錢

但債息上緊

對沖完上嚟消磨時間咁又一日

D太陽能股番緊去11月

3070 3080 就要

咪做好人啦
當你戇鳩仔咋

硬斬你個倉既股票 直至去返保證金ratio

唔係咁樣害人掛

跌多啲
大把Cash接貨

佢上星期定左啦

唔好咁啦，就黎－50％啦

Veri 上次咪有人post veri gel 50蚊 之後就好似一路無轉勢

聽朝起身睇下點先
如果大跌就買個細倉先

原本我都諗住唔ching, 但麵神出po就...

西子自已jel

好掛住西子日日上黎定軍心嘅日子

真係大家鬥快斬

咁證明你唔應該上連登

成班好似啲吸毒依賴者咁
啃少半日藥已經口吐白沬

不得了

掣自己撳 唔啱聽咪block左我
唔care

2300

琴日sc左 我都睇好長遠有搞頭

今次都有 3900 negative gamma

道指標普期貨V緊

自從打咗機之後
大家都少咗上水

好彩qs尋日訓教掛70蚊盤走左

根本好正常, 投資就係用錢搵錢
慳返d時間緊係做自己鍾意做嘅事

黑絲球你堆EH甩曬手未

社工谷

納dee彈緊，唔驚

display card落番600應該仲有賺?

呀 其實7蚊都仲有profit 一路一路斬咁啲 但望住28蚊跌落黎真係心痛

今次大家記得入QS

證明有排跌

fly me to the moon

why

啲call冇走

遲D轉勢要點操作 第一注全倉 第二注孖爆OK?

呢篇野正

呢種V 死得愈慘
3月炒期 食棍食唔少

所以仍然滿倉

50萬人爆倉！比特幣血崩，有人鉅虧2000萬！

Fed一野㩒低佢

買完又要驚
你手持嘅公司肯定是垃圾
我都幾肯定會跌到無底
放撚晒佢保本啦

想問有冇一入暴跌gif

然後就覺得原來650都係睇好咗

唔係話牛大人藍到仆街咩

話說石仔個倉味又得番8000

跌到變痴線佬

Bb 唔驚啦
我都無斬

When the night is dark and full of bears

呢個先係小西1.0

建議大家唔好再做社工了
我地要同腳震散戶同一陣線
支持佢地嘅恐懼

西蛇

感謝解答
其實都會SH，仲要今次比起9月已經有profit墊底，但係反而全得仲辛苦

轉錢係咪要用CITI Bank account 最好?

咩意思

唔係我

清左記住大聲講出黎
升返嗰陣會恥笑到你下次唔敢

好似啲人鳩up咋喎

TSLA轉晒勢佢仲日日追

用科技股hedge科技股？？？

金波就真係冇人再扑啦

del app

同我一樣記錯

隻U 109

今次有攻有守
上次向上squueze足班廢淡2星期 (<=我)

夾到尾反轉2日還返晒

i mean 熱炒
有時諗，熱炒，當然會升，但會唔會真係升過龍
到炒完落返正軌，個基本面就算點好，都上唔返依但熱炒位？

利申：求指教

清蒼刪app以後唔玩股票出糧做定期

月球都要墜落

t+0唔係2幻5+就得咩岩岩開完未入錢

唔敢了，gel出事

#wail#p今日先同本巴傾 依隻跌到幾多建倉
宜家已經跌到目標價

唔關事架
中國賣緊果d挖鑛機唔駛display card, 入面放真磚架

citi priority轉唔洗手續費，但要填岩資料

契媽係咪又要變番臭雞？
重要係隻send錯email既臭雞

x2(好痛)

想睇小西風火輪

仆街小西害人輸錢,出黎道歉

我都想買,但3070 都要9000 cls

ark其實係最大散戶

好耐無見

應該差唔多了 唔會穿100

俾我就揀cs 起碼上市公司啲資料公開

召喚到了

不了 115都聽到依句

西蛇已經準備好風火輪燒埋身

最緊要填自己負擔手續費

我都係岩岩開裡面唔夠25000所以唔確定

驚就清倉
我是十分支持的

殺到黎啦！

道期都就黎轉燈
納dee仲食緊屎咁

有profit都坐得辛苦, 你叫上面山頂d人如何自處...

依家風火輪一個周期要幾耐？

ex liquidity 仲有幾多

我錯啦 今晚即清倉

exchange 斬韭菜

100係啱啱ipo冇耐個頂

140>135>128>125>120>唔撚知
想放棄佢啦

咩黎

btc呢一棍勁到

33蚊一注 輸死人

西子有冇減孖減倉？

好痛

就八點

已經入左

清左啦 以後唔玩股票 呃人錢

Long time no see 無敵巴
你個無期權指仲有運作嗎

死左啦

tesla當初都由半年300上900 (拆前)
有實力公司點會上唔返去

爆上or爆落
買定離手

我尋晚走咗 打算55先開倉

我幫p蛇再扑無人扑金波先會跌成咁

7分鐘

btc彈緊

撈哂貨了
痴線 盤前d股咁撚平

望一望GS就知大家啲錢已經轉左入去

爆落啦 準備入sqqq

大和號串撚到, 得佢綠燈
我仲點加倉?

高空飛落嚟

大和號即係邊隻

唔係15k咩

有料

想問btc有無溶斷

本身係吉倉 點都贏

堆土機前搵食

發覺自己承受唔到心理壓力 80萬倉走淨20萬

唔係25k咩

你無做錯到

有冇人今晚夠膽買Roku

佢只選有前景既股要長渣幾年
除左轉左前景外基本只加不減
有實力既公司無事既跌左都會上返

大V

你擔唔擔心聽日/後日就上翻去

FED子應該會....
出黎鳩up 經濟有復甦but 有危機 同埋阿媽係女人
然後咩都唔變 你班友自己慢慢玩 bye

啱啱咪55

西蛇. alter

大家會咁panic只因長期望住個倉
打下(飛)機 睇下書 捱過又可以貼城城

諗緊好唔好放晒啲net pins入Tesla
會唔會好不理智

ib啦
有盤前又有得一鍵清倉

肯定佢地搞緊個市

今晚用打機大法

呢隻咩黎成隻思捷環球咁既勢

CS盤前開8點 入唔到

我睇leverage ratio做人
我由今年年頭開始已經減少入貨
留定profit做buffer
到最高倍leverage ratio 1.67
跌到而家1.87
仲有排可以頂
如果margin call先減margin requirement多嘅股先

今晚short put BB

一鍵清倉唔知幾時可以用呢

做下rebalance，有profit就減D
睇定目標就買

fufu d空軍平緊倉，要走了

今日又靠大和同悉尼老鼠頂倉

訓教大法

俾返個漢堡包我呀

沒有，用生命值硬接

3隻都有, 3隻都豬

SH既大家繼續SH定斬倉？

做gym

20：00

我擔心溝唔切

日日出lower low姐係未sold完

共勉之

日日都用得ib

SH

pepeching

留錢溝貨

但你o個堆概念股隨時free fall

西sir會唔會再掃肉丸

如果基本面好 唔係gme咁炒到上一個冇可能既價
其實都會上得返 只不過係睇要用幾多時間
股票不嬲都係用依家既資訊去買未來既價值

Ndx落到ma60先有反應

科技股全數閪冧 但我剩係對TSLA 有信念

飲完酒 夜闌人靜時

其實btc 算唔算有夾雜到小小投資者既情緒

神秘力量

半倉中

FOMO

tsm